棍26定棍van難考啲？

有冇巴打兩個牌都考過又有心得

棍van難d

棍26 易在容易d睇位 又唔駛泊車

我覺得棍van 相對上會難d，多左睇位、泊車同調頭。相對斜路八字，我練習果陣花係泊車同調頭既時間多好多。

btw, 巴打你個名 係咪cu 或者 lu 學生？

唔是

兩樣都1take pass
26 8字難
貨van 睇位難

考個陣個考牌官係後面係咪幫到手擋一擋啲車，至少唔會亂俾人呠？

棍van 多左個泊車 調頭
但其實兩樣都唔難。
PS有晒2個牌

8字難在邊？平衡？油門腳制控制？

利申，未學

冇需要諗呢啲 由鳩佢呠

考26是咪好多46會爬頭

你行路俾人阻左都會避開佢 揸車更加會

26 難, 8字食操控+好大心理壓力

唔是掛

各有各難處
都係睇返個人
我覺得van易d
泊位掉頭都係公式野
反而8字真係要擺d 心機落去練

路試大致相同
係26要學識保護自己
defensive driving

van 1take
26 2take

考果陣係我係前佢係後，我靠左佢靠右，通常d司機見到考牌官同你進行緊駕駛考試都唔會搞鳩你，定d 黎跟返自己節奏揸就得。

工多藝熟，講到尾都係靠練習。
26+46棍都係1 take pass

26難考 難在臨場緊張 打8字打唔到/停車落右腳

學26先會覺棍van難
學棍van先會覺26難
好難話邊個難d 我自己就覺得棍van難學易精d
利申 學26先 兩樣都1 take pass